連蕭生都唔舒服

有長期病

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

7分鍾講台灣睇醫生步驟

有錢佬睇高級專科醫生

都係一千蚊